<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>新闻稿 on The Byte</title>
    <link>https://thebytenewspaper.github.io/tags/%E6%96%B0%E9%97%BB%E7%A8%BF/</link>
    <description>Recent content in 新闻稿 on The Byte</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Feb 2023 13:06:38 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://thebytenewspaper.github.io/tags/%E6%96%B0%E9%97%BB%E7%A8%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Apple 推出为头脑风暴和创意协作设计的全新强大 app 无边记</title>
      <link>https://thebytenewspaper.github.io/posts/apple-launches-freeform-a-powerful-new-app-designed-for-creative-collaboration/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 13:06:38 +0800</pubDate>
      <guid>https://thebytenewspaper.github.io/posts/apple-launches-freeform-a-powerful-new-app-designed-for-creative-collaboration/</guid>
      <description>无边记为 iPhone、iPad 和 Mac 提供了灵活多用的画布，在同一个地方汇聚对话主题、内容及灵感创意。&#xD;无边记是一款全新 app，今日正式推出，包括 iOS、iPadOS 和 macOS 最新版本。无边记帮助用户在灵活多用的画布上管理并以视觉方式展示内容，在同一个地方查看、共享与协作，而不必考虑排版或页面大小问题。用户无需离开画板，即可添加不同类型的文件并实时预览。无边记为协作而设计，让用户更轻松地邀请他人在同一块白板上工作还能在 FaceTime 通话期间与他人协作。无边记白板存储在 iCloud 上，用户可以在不同设备间同步内容。&#xA;“无边记为 iPhone、iPad 和 Mac 用户进行视觉化协作开启了无限可能。”Apple 全球产品营销副总裁 Bob Borchers 表示，“无边记带来了无边无际的画布，支持上传多种不同类型的文件，集成了 iCloud，还提供了诸多协作功能，为用户随时随地创建头脑风暴的共享空间。”&#xA;为创意设计的画布与易用工具&#xD;无边记为用户提供了绝佳的白板体验，在同一个地方汇聚灵感创意。无边无际的画布会随着内容添加到白板上而不断扩展，让用户在处理很多文件或与他人协作时获得无限灵活性。通过内置手势支持，用户可以在白板各处流畅转移。&#xA;这款 app 提供了多种画笔类型和颜色选项，供用户描绘创意、添加注释、绘制图表。iPhone 与 iPad 用户可以在画布上的任意地方用手指作画；无边记还支持 Apple Pencil，让用户更轻松地随时随地在 iPad 上描绘灵感。&#xA;无论使用随手写记笔记、用绘画工具画图、用蜡笔或填充工具填色，无边记用户都能让创意进入新境界。&#xD;iPad Pro 上的无边记中展示着随手写笔记和一系列绘画工具。 无论使用随手写记笔记、用绘画工具画图、用蜡笔或填充工具填色，无边记用户都能让创意进入新境界。 无边记支持大量文件类型，包括照片、视频、音频、文档、PDF、网站链接和地图地点链接、便签、图形、图表等等。用户还可以利用 iPhone 和 iPad 摄像头直接在白板中插入图片或扫描文档。无边记还提供了全面的图形素材库，包括 700 多种可选图形，用户可以改变这些图形的颜色和大小、添加文本，甚至创建个性化图形。&#xA;用户可以将内容从文件和访达等 app 拖放至画板，并通过内置对齐指导轻松保持画板整洁有序。用户只需轻点两下，不必离开画板即可通过速览预览内容，还能同时播放多个视频文件，创建动态视图。图片和 PDF 等内容可以在画板上锁定位置，协作者可以在对象上方或周围添加注释，这意味着无边记极为适合用来为建筑平面图或家装计划描绘灵感，或者供教练在篮球战术板上布置战术。&#xA;iPad Pro 的无边记画板支持多种类型的文件。 无边记画板支持多种类型的文件，用户无需离开画板即可实时预览，特别适合为学校项目汇集文档或者规划下一次旅行。&#xA;无边记画板支持多种类型的文件，用户无需离开画板即可实时预览，特别适合为学校项目汇集文档或者规划下一次旅行。&#xD;协作空间&#xD;无论用户在办公室或是出门在外，无论是独立工作还是与他人协作，无边记都能派上大用场。无边记支持多人在同一块白板上协作，为集体项目或与好友规划度假方案创造共享创意空间。&#xA;利用信息 app 的全新协作功能，用户只需将无边记画板拖入信息对话串就能邀请他人在白板上展开协作。对话串的所有成员都会自动被邀请加入画板，马上开始协作。有人编辑内容后，活动更新会出现在信息对话串顶部。&#xA;这款 app 内置了 FaceTime 通话功能，用户使用无边记时，轻点屏幕右上角的协作按钮，即可发起 FaceTime 通话。依托快速同步功能和 iCloud 集成，所有协作者都可以查看其他人添加的内容或者改动。无边记白板会在 iPhone、iPad 和 Mac 间同步，用户可以通过链接或电子邮件邀请他人，还能以 PDF 格式导出画板，或者截取屏幕。</description>
    </item>
    <item>
      <title>Apple 推出新款 HomePod，带来突破性音质与智能体验</title>
      <link>https://thebytenewspaper.github.io/posts/apple-introduces-the-new-homepod-with-breakthrough-sound-and-intelligence/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 13:06:38 +0800</pubDate>
      <guid>https://thebytenewspaper.github.io/posts/apple-introduces-the-new-homepod-with-breakthrough-sound-and-intelligence/</guid>
      <description>HomePod 汇集了多项 Apple 创新技术、Siri 智能和智能家居功能，为用户带来前所未有的聆听体验。&#xD;加利福尼亚州，库比提诺Apple 今日宣布推出 HomePod（第二代）。这款功能强大的智能扬声器采用优美的标志性设计，为用户带来新一代声学体验。HomePod 汇集了多项 Apple 创新技术与 Siri 智能，提供先进计算音频技术，支持播放沉浸式空间音频曲目，呈现前所未有的聆听体验。HomePod 带来管理日常任务、控制智能家居的便利新方式，用户可以使用 Siri 创建智能家居自动化功能，在家中触发烟雾或一氧化碳警报时获得通知，或者查看房间的温度与湿度——以上操作不必动手就能完成。 新款 HomePod 从今日起可在线或通过 Apple Store app 订购，2 月 3 日（周五）起正式发售。&#xA;“利用我们的专业音频技术和创新，新款 HomePod 可呈现醇厚深沉的低音、自然的中音和清澈细腻的高音。”Apple 全球市场营销高级副总裁 Greg Joswiak 表示，“随着 HomePod mini 大受欢迎，我们看到用户对体积更大、声学表现更强劲的 HomePod 兴趣也与日俱增。我们很高兴能为全球各地的顾客带来新一代 HomePod。”&#xA;优美设计&#xD;新款 HomePod 的外观由无缝透声织网和背光触控板构成，优美的设计与各种空间相得益彰。HomePod 提供白色与全新的午夜色两种外观，后者由 100% 再生织物构成，配有同色系编织电源线。&#xA;HomePod 设计优美，外观由无缝透声织网和背光触控板构成。&#xD;强劲的声学表现&#xD;HomePod 呈现出类拔萃的音质，低音醇厚深沉，高频惊艳动人。定制研发的高振幅低音单元、振幅高达惊人的 20 毫米的强劲电机驱动振膜、内置低音均衡器麦克风、底部环绕着由 5 个波束成形高音单元组成的阵列，共同打造强大的声学体验。S7 芯片结合软件和系统感应技术，提供更加先进的计算音频，彻底发挥声学系统的全部潜能，呈现前所未有的聆听体验。&#xA;高振幅低音单元、强劲电机、内置低音均衡器麦克风、波束成形五高音单元阵列，共同打造强大的声学体验。&#xD;利用室内空间感应技术，HomePod 可识别附近表面反射的声音，判断是否靠近墙壁等表面，并对音频进行实时调整。5 个高音单元组成的波束成形阵列利用精确指向控制分离与定向传送直达声和环境声，让用户在清澈的人声和醇美的器乐声中尽情沉醉。&#xA;用户可聆听 Apple Music 曲库中的数千万首歌曲1，通过单个 HomePod 或用两个 HomePod 组成立体声组合享受空间音频。用户可以通过 Siri 了解各种音乐知识，并根据艺人、歌曲、歌词、年代、类型、心情或活动搜索音乐。</description>
    </item>
    <item>
      <title>Apple 公布第一季度业绩</title>
      <link>https://thebytenewspaper.github.io/posts/apple-reports-first-quarter-results/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 13:06:38 +0800</pubDate>
      <guid>https://thebytenewspaper.github.io/posts/apple-reports-first-quarter-results/</guid>
      <description>加利福尼亚州，库比提诺 Apple 今日发布了截至 2022 年 12 月 31 日的 2023 财年第一季度财务业绩。公司公布本季度营收达到 1172 亿美元，同比下降 5%。本季度稀释后每股收益为 1.88 美元。&#xA;“在继续应对挑战性环境的同时，我们很自豪能推出迄今最出色的产品和服务。与以往一样，我们继续致力于放眼长远，在一切行动中贯彻我们的价值观。”Apple CEO Tim Cook 表示， “在 12 月季度，我们达成了一项里程碑式的成就：我们很高兴地宣布，我们的活跃设备现有使用量已经突破 20 亿大关。”&#xA;“我们的服务业务营收创下历史新高，达 208 亿美元。尽管宏观经济环境不景气且供应严重受限，按固定汇率计算的公司营收仍然有所增长。”Apple CFO Luca Maestri 表示，“我们本季度创造了 340 亿美元的经营现金流，向股东返还了超过 250 亿美元，并继续投资支持我们的长期增长计划。”&#xA;Apple 董事会已宣布派发每股 0.23 美元的公司普通股现金股息。股息将于 2023 年 2 月 16 日派发给所有在 2023 年 2 月 13 日收市时已登记在册的股东。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
